Nguyễn Đình Hùng: Thiết kế use case Thuê xe mới  và subsystem
Phạm Trung Hiếu: Thiết kế use case Thêm loại xe mới và thiết kế database
Phạm Hữu Anh Quốc: Thiết kế use case Trả xe
Nguyễn Duy Long: Thiết kế use case thêm bãi xe mới
Nguyễn Bá Hoàng: Thiết kế use case tìm kiếm bãi xe
